顧定軒粉絲圍爐區3（固b要入嚟支持！）

歡迎大家支持完美可愛溫柔演技好嘅固定b

入坑可以睇下zeno嘅作品
電影有：
2020年
《夜香・鴛鴦・深水埗》玩具故事篇
《麥路人》
《冥通銀行特約：翻生爭霸戰》
2019年
《如珠如寶》
2018年
《藍天白雲》
《翠絲》
2017年
《明月幾時有》
2014年
《愛·尋·迷》

電視劇有：
2020年
ViuTV《男排女將》
無綫電視《那些我愛過的人》
邵氏兄弟《飛虎之雷霆極戰》

2019年
RTHK《星星的孩子》不如在青春擱淺前學生活
RTHK《歲月不忘情》蛋卷
RTHK《新導演放映室2019》天涼道秋

2018年
RTHK《新導演放映室》埋包
RTHK《沒有牆的世界6》小玩意
RTHK《火速救兵IV》守破離
ViuTV 《身後事務所》第5至6集
寰亞／優酷網劇／／Astro《蝕日風暴》 第6至10集
RTHK 《手語隨想曲6》第三集 沒有人是孤島

2017年
ViuTV 《瑪嘉烈與大衛系列 前度》
RTHK《影動青春II》月光奏鳴曲

2015年
RTHK 《獅子山下2015：高價收購》
香港電視 《大眾情性》

電視節目：
2020年
ViuTV《全民造星III》
2018年1月5日
TVB《兄弟幫》「弒親的少女（下）」
2018年1月4日
TVB《兄弟幫》「弒親的少女（上）」
2016年11月15日
RTHK《青春聯合體》－「Slash 斜棟新世代」

其他作品：
2020年
第七屆微電影「創+作」支援計劃（音樂篇）——《宅女》
《隔離》陳凱詠

2019年
音樂微電影 《謝謝》
香港金像獎宣傳片《如何面對 沒有金像獎的日子》

2018年
香港金像奬宣傳片《我和金像獎的距離》《春光乍洩》
短片《我想問，拜年同入屋爆竊係咪冇分別？》
台灣天主教輔仁大學學生作品《回家吧河童》

2017年
香港浸會大學學生作品《奧麗莉亞》
鮮浪潮《游離份子》

2016年
香港青年協會賽馬會M21短片《一分鐘．一份情》

2015年
香港浸會大學學生作品《路邊的野草不要踩》
微電影《深海的藍》
微電影《放肆》
鮮浪潮《攻防》
鮮浪潮《我看見老闆娘與姦夫鬼混》

最後係大家記得要好似固定b咁用愛與和平感染所有人
同埋支持固b嚟緊嘅作品啦

2021年留名

再用顧定軒加力圖貓留名

新po留名

放心啦等我保護你

固定b你都係sweet boy

新post留名

每日表白咕菇顧直到世界末日

用眼鏡bf-able咕菇顧留名

繼續用固定笑留名

新po用平衡木固留名

新圖喎

帶圖lm繼續表白咕咕

1001搬返每日表白過嚟先
每日表白
表白好正嘅為食夢幻蘑菇
Line條片好好loop

要你搬過嚟真係唔好意思

望住固定b食嘢好治癒

樹熊固

食野都食得qq同靚仔過人

想做碌木被佢攬住

新po用固定食嚟留名
想睇固b拍飲食節目

Zeno好耐之前拍過一條講同性戀嘅片，勁撚正，有冇人睇過？

留名留名

推薦隅巴睇埋深海的藍

多謝介紹

今晚九點半有live睇呀 好期待

大家九點半見

新po留名固定B我愛你
等睇今晚live

睇live前睇住彈下彈下嘅固定B頂住癮先

係固定跳

真係好得意啊

係bounce咕
應該小休完了呢排咁忙

凍橙好可愛呀

挨住brown勁cute

好想做隻brown比固定B挨

側面都好靚仔

成個小朋友咁 好cute

呢張又可愛又靚仔

好可愛最興奮係佢

咕咕真係好啱著呢啲鮮色衫

nplm

好想同佢着同款

依家已經期待2130了好興奮

顧定軒係咪第三屆全民造星冠軍?

顧菇固 點解又瘦左

顧定班底準備

再試多次

如果有zenob送貨要包曬全部products

呢排好多固定b睇
琴日line真係巧qq

仲有今日sokoo組合嘅咕菇顧

塊面仔就黎無肉啦
固b見字食多啲飯呀

顧定軒男朋友留名

咕菇顧係好專業嘅KOL
佢sell完真係想買買曬所有products

又話小休既～～～
休到冇晒肉
好想幫固B叫foodpanda呀～～～～

固定b要固定定時食飯！！
唔想見到你咁瘦 好心痛

每日表白
固定b食多啲飯增肥

想做固定b隻鬧鐘

我係小白 我要留下貓毛

呢個一日小編真係好可愛
好彩唔係同公司姐
如果唔係點認真工作

小澄視覺真係好正

一早睇到ZenoBB同小白
我個心都要融化了

痴線好想做固定b同事我會熱愛工作

仲要用份糧瘋狂請佢食零食

固定b五官真係好完美
每一忽都好精緻

好想嗌固b起身

想做小白同固b一齊賴床

朝朝買格仔餅同佢一齊食

眼大大又blingbling咁 講嘢語氣又溫柔

我真係好想有機會再見到固定b啊

咁樣嘅同事真係完美！佢仲要唔係做唔到嘢

想做張床
日日對住固b同小白

有咁嘅同事會掛住望佢做唔到嘢

間公司應該玩完
個個都圍住咕咕唔做野

你個名
會變咗得固b一個做嘢

個日見到line啲員工story已經feel到固定有幾受歡迎

真係好羨慕佢哋 想應徵做line員工

真係好鍾意固定b對眼

呢套微電影入面嘅固定B好sweet
勁靚仔勁charm
完全唔明 邊捨得同固定B分手呀

想瘋狂唱shape of you俾固b聽

好似有聽過呢個busker
如果可以同固b一齊聽就好

想食同款夢幻磨菇
好可愛好有創意呀固定B

固定b好識影相啊

每日表白
多謝固定b俾咁多能量我哋

如果我係line員工應該俾佢電暈咗

想俾固b影

今日表白一下警察顧
想俾呢個警察抄牌

果然所有香港演員都做過黑警

難逃做黑警嘅命運

係第一張唔想save嘅固B相
如果淨係crop固B個頭出黎就好了

同意 save唔落手
黑警真係撐唔落

呢個警察我可以 真嘅popo就不了

希望佢以後唔需要做哩啲角色
咁我地就唔洗諗要唔要睇
好似套戲係2019年頭上如果我無寄錯

冇錯 見到件衫就憎
就算係固B我都J唔落

係啊 亦希望佢唔洗再參與大台撐警劇
嗰啲劇真係就算有固B都睇唔入眼

得返個頭
眼仔碌碌
咁咪幾好

大台真係 唔好啦
99啲劇貼地好多

好想睇固定b跳jazz funk

我淨係識講好得意 詞窮了

好靚呀

冇錯

一樣都明白係社運前拍
但見到套狗制服真係

希望之後都係99台劇
大台不了

Qq到同manson又冇搞作

又有*

我地要努力津助固B令佢可以唔洗拍哩啲劇

希望佢可以拍到多啲佢想拍嘅嘢

希望多啲人賞識固B

真係幾可愛既

冇錯 令到佢哋有say可以揀
同埋99台啲vibe應該啱佢啲
又多後生仔啲
上年上完viu即刻人氣急升
佢地都應該知道邊個channel多fans base嘅

好靚 好鬼馬 好可愛
睇得好開心
可以無限loop

點解可以笑得咁靚
此人只應天上有

好鍾意gif
自己唔識整
好在有你地

唔知拍啲咩呢

好可愛

痴線勁可愛 搞唔掂

痴線個笑容真係一百分
點解可以笑得咁好睇

小澄派福利
點解可以咁qq

加快版

喵？

嗚啊可愛到原地爆炸
好想知佢同manson有咩搞作
咁濃妝唔通係時裝拍攝？雜誌訪問？下刪100個可能性

加快版笑死

落堂見到真係好開心

加快版顯得佢更加有喜感加快版好正

有啲似怪叔叔
好似玩逗貓棒咁玩個羽毛

佢自己攞逗貓棒逗自己

想睇固B用逗貓棒逗小白

可愛到

好衰呀
真係好似怪叔叔

可愛怪叔叔

想用逗貓棒逗晒佢兩個

咁靚仔嘅怪叔叔
我要跟佢去買金魚

頭先旨呈live話2月 team a 有live 定con 唱歌
話唔係個個都去
唔知有冇 固B 呢

每日表白
想睇多啲固定跳
好學努力有熱誠
有架有bounce好睇

呢個怪叔叔同我一齊玩又唔介意
好得意啊嗚嗚嗚

固B啲廣告零舍好睇
Fing頭勁爆qq

求gif

我哋固b世界第一

有gif正啊

ff時間：
咕菇顧呢個樣 扭計話唔制呀

真心零死角

即刻咩都得
你話點就點啦固B

俾晒啲錢佢都得

碌碌下ig見到小澄呢個post
人嚟同我包晒所有爆谷(同埋咕菇顧)

係啦~~~~
固B 你話咩就咩 ~~~
夠鐘食lunch啦 食多啲呀～～～～

即刻包曬成間舖嘅格仔餅比固定b

最後個下笑

仲有芋圓同海南雞

呢個look好靚仔

一啲都唔無聊 你po多嗰啦

唔無聊！Po多啲我哋仲開心

又派糧
咕咕真係零死角

痴線

明明個頭咁樣都好可愛

又有糧啦 零死角

想同固b一齊去郊遊

個背影都qq過人

好似個小朋友 固定cute

真係零死角㗎 靚仔到咁

成個bb咁好得意

見佢咁講真係笑咗出嚟
固b好搞笑！

我未瞓醒又miss咗
固b真係好得意

佢話自己個日個look唔得個下真係好得意
明明咩髮型都咁好睇

好似玩緊捉衣因但匿唔切所以扮你睇我唔到
用可愛攻勢嚟防止人哋捉佢

痴缐點解咁靚咁閃～～～～
miss jor個live ahhhhhhh~~~~~~~~~

每日表白
固定b好多謝你有參加造星proud of you
想睇多啲固定跳

好charm 靚仔到

跳得好好睇
其實固b都幾啱跳舞

真
多謝固B當時有勇氣踏出呢步
今日聽固B係RTHK嘅訪問聽到喊
內心都好感謝全民造星3呢個節目
令到我對固B好奇 走去search固B
然後就越睇越鍾意固B了
不能自拔

強烈建議大家都聽下 part 2後半部分

頭先去聽咗電台 好彩固定b有份拍男排
如果無做男排就唔會參加造星
咁我就唔會認識到固定b了一切都係緣份
固定b真係有種神奇嘅吸引力 一定係落咗魔法會俾佢嘅真誠打動到 支持你呀zenob

細細粒 拖住頭 好得意
（慢慢zoom近）

Zeno B就係粒夢幻磨菇
好吸引 好鍾意聽佢分享

我都覺
越睇越覺得有天份

點解咕菇顧咁靚仔架
要準備課金Biotherm了

固b啲廣告特別有效
希望佢可以可以多啲job唔駛捱苦

固B同a team? 行山

100k

好似team b都有
咕菇顧係咪好中意呢件hoodies

好叻！固b值得多啲人鍾意

似鍾意白色？ 白色好睇既

驚洗到黃

今日熱到爆 固定b著白色衫好qq
好似a b team都有 仲有醫生

見到固b著hoodie就覺得熱

固定b著咗短褲仔不過我都係覺得會好熱

好鍾意聽固定b講嘢
Q&A好正

睇到固b都覺得熱

我今日都係短衫短褲見到啲人著長袖就覺得熱

好qq

係深涌 涓個 story

我都想親親大自然 好羨慕

見到固b e生 story
想一齊坐船仔效遊

幫Brown梳毛嘅固b好乖 想像唔到我係啲同事會點

好可愛白襪仔加dr Martens 頂唔緊

固B: 唔好搞我我嗌架
可愛到loop咗十下廿次

佢著衫嘅風格真係好襯佢好舒服好好睇

兩段都勁好睇
聽到佢話要多謝自己嘅時候喊左出嚟
固定B日日都整喊我

表情動作都好可愛
今日好多固定B睇 好滿足

好姐妹食同一碗野

想要呢個尿袋
咁就日日有固B幫我叉爆電

3個入面揀一個係自己
多謝自己鍾意自己好重要

好感動+1

固B好叻仔

依個尿袋
獵奇得嚟又好可愛咁

個尿袋好好笑
係咪特登訂製

真
識得愛自己好重要
有自信嘅固定B好叻又好可愛

每日表白
懂得感恩又中意著三角嘅固定b
Line系列好j到
又可愛了解固b多啲

多謝小澄一直陪住固b

每日表白固b我愛你啊咕菇顧 你係我精神支柱

默默收藏曬大家啲gif圖

大家啲gif真係好正

佢咁樣縮更加想想撲過去

好似個尿袋生左zeno個樣咁

好可愛
Tg grp啲wallpaper仲好笑
個尿袋激發左好多創作

小白qq到

小白好可愛
個雪糕西多好似好好食

咁樣着好襯佢固b係咪有新背囊 好靚啊

有冇機會小澄delay post

好好睇呀依個look！！！

小白眼仔碌碌好可愛

咁樣着好正

唔得了
我暈了 靚仔到我原地心臟停止

小白同個多士都好吸引
唔知係咪固B自己整呢
好想睇固B煮飯仔

我唔得啦
固定B好似著咩style都咁好睇嘅

小白好mini 好q

姐姐粉都有D擔心 今日中午都好明顯

好明顯咩

中午果間 食過 一眼認出

固定B 有冇mon po
士多啤梨🍓味milk shake都好正好味呀

係真係好易認
想講佢個蛋糕好好味！！

固定b著beige色系好正似會去cafe食嘢chill下嘅靚仔文青

呢種好有校園氣息好似隔離學校啲校草

咁多人食過
我真係唔識

話唔定固定B識得delay post呢

想食固b整嘅嘢
諗下都好幸福

人好睇著咩都好睇

無人講我要講
Pony呢個story嘅固b太太太cute
好似小朋友
好想摸佢頭頭

玩game 扒枱果個story都勁cute
有冇gif

係咪呢個

想摸下固b個頭

摸摸乖

一手摸固b一手摸小白

每日表白
想食廚神固b整嘅西多士

表白靚仔sunshine boy 固定B
幻想一下同固B去郊遊已經開心死
固B會唔會考慮cover曬成首「和好」 好鍾意呢首歌

好青春活力嘅感覺
同kimman好有父子feel

唔講唔覺

中間果張九成似

真係好似 小學嗰啲親子活動

真係唔講唔覺
一講就好覺

真係幾似 固定b太童顏 好可愛

遠睇就更似
一定係劍文個vibe太暖男
固b又咁年輕可愛先會咁啫

呢個story固b都好似小朋友
整蠱完人自己笑得勁開心好可愛

哎呀好可愛啊

固定b

好可愛啊

Running咕: 原來跑都可以咁好玩

真 。 小學生郊遊 好qq

好在劍文唔係呢日同場

忍唔住笑咗

自由奔放的固b

到時就係真。親子遊

每日表白
可愛固定b

想跟住佢跑呀
太可愛啦 比小朋友還要貪玩
希望固B保持童心

最尾個張！！！！！！！！！！
等姐姐嚟保護你

最後嗰張好想食咗佢
點解呢個人可以可愛到咁

著白色衫嘅固定b好pure

a組段片好好笑真正嘅食花生.gif

固B新post咁可愛係想點

白色固

真係好似小朋友啊

好qq固定可愛

固B呢幾日啲post全部行可愛路線

真係好好好好好可愛

每日表白
Manzenben絕對相信固b有跳舞天份

默默咁save左呢兩張gif

zenob晚安

固定B真sweet
有固定B嘅晚安 今晚可以發個好夢了

痴線 好得意

固b晚安祝你發個好夢

大家睇咗投票結果未？
固B嘅努力被肯定了
顧定軒你係值得㗎！我哋顧定班底全部都好proud of you啊！！

謝謝Jacka絲幫手share

嗚啊暫時係2021最好消息啊
顧定軒係值得！重要係好值得
我以身為顧定班底為榮嗚嗚嗚嗚
希望以後固b可以繼續不忘初心咁繼續演藝之路會有更多更多嘅人發現固b嘅光芒

嗚嗚見到個結果喊咗出嚟 努力嘅固仔係會有人欣賞㗎

恭喜固定b呢個係好大嘅激勵呀

“少少苦楚 等於激勵”

咕菇顧係值得架
好開心好激動
還不夠遠 固B值得比更多人認識
顧定班底會繼續支持固B
見證固B以後更多嘅成長

咕菇顧好叻呀未來嘅你一定會俾更多人見到
顧定班底永遠支持你

喊咗

我愛你呀固定b！！！

好開心恭喜zeno 會繼續支持你架繼續加油！

好叻仔
固定不定時表白固定b
見到努力嘅人得到回報真係好開心

固定b要繼續加油呀有好多人支持你架

固b好叻呢個獎你係值得㗎
努力係會有回報!! I’m so proud of you好開心我都係顧定班底嘅一份子
以後仲有好長嘅路 我哋會陪你一直行落去希望可以見證到你將來拎其他嘅獎項同埋可以令到更多人認識到「顧定軒」呢個演技性格都咁好嘅演員

咕菇顧好叻仔

真係好開心
男排同viutv 包晒啲獎咁濟
香港嘅電視劇真係可以好好睇
好希望之後都可以keep住有新人同本土劇追
下次希望係固b拎最佳男主！

2020豐收年恭喜固定b
我地支持你呀愛你呀

固B你好
我係固定的顧定班底
知道固B記得我地 就心滿意足了

好開心呀

雖然yahoo其他俾晒tbb咁滯

今日好幸福 嗚多謝你記得顧定班底

好多謝你多謝我哋
我哋都好多謝你俾咗咁多好作品我哋
顧定軒我愛你啊

嗚我係顧定班底啊
顧定班底愛你啊顧定軒

今日忍唔住固定不定時表白咗兩次

顧定軒世界第一

我愛你啊顧定軒

好叻仔又好靚仔呀

唱得超好聽
呢首歌歌詞好啱顧B
放膽一直行落去啦！
顧定班底會一直都在

固b要再一次講I’m so proud of youYou deserve it顧定軒世界第一

固咕顧染白咗頭髮

Cr.小儀IG

一時間睇唔慣添

不過都係咁可愛

白色顧好正
有啲surprise但固b個頭染咩色我都鍾意

每日表白
顧定班底們愛你呀固b
我地會一直支持你

特登前面染白色？想知係咪有新角色

搞到我都想染白色
人靚真係點整都好睇

睇唔慣+1

不過唔緊要啦

染髪既野 一個鐘頭後又可以變其他色

佢同佢嫲嫲影相咪即刻好襯？？

ig第一眼見到想問邊位

原本 以為 固B真係紅左

點知

ZEON? LEON? ?????

蘋果娛樂不意外
上次都寫咗23歲嘅Manson啦
見同Jace傳緋聞我真係笑咗
下次係咪要做佢同Chloe

最好笑
唔係打錯一粒字

係成篇錯

記者真係以為佢叫zeon

係咪噴咋？覺得黑髮襯啲 可能睇唔慣
都係靚仔到暈

功課都唔做足啲 叫人點信篇新聞呀

個髮色好驚喜！
但都係難掩咕菇顧嘅可愛

孝順固b

嫲嫲好可愛

固定B真係好乖仔
Feel到固B聽到嫲嫲講嘅野都想固定喊了

好乖仔好sweet

如果我係嫲嫲我都會好想喊
望住固b一路咁努力行到而家
多謝嫲嫲一路咁照顧固b咁支持佢
如果唔係可能我地就見唔到今日咁叻嘅佢了

我都比Zeno眼神殺KO左
成段片根本就係表情包

咕菇顧好襯白色

仲要係Manzeno廣告

希望可以多啲黎密啲手
聽日去買返枝眼藥水先

個廣告勁可愛勁qq固定b對眼真係blingbling咁

喺小巴上睇到忍唔住笑咗出聲
固定b咁qq想電死我咩

Manzeno 點解佢哋咁可愛

固定b笑起上嚟 真係不行了
btw呢枝眼藥水好好用

係呀 最後個下笑
真係暈啦

好多GIF material
Manzeno先

諗起固定嬲嬲king系列

再嚟

表情多多

古靈精怪

第二張好cute

睇完片 眼濕濕

每日表白
點解你咁得人鍾意㗎固定b

救命俾咕菇眼神殺死了
呢兩個gif好正

攰到飛起見到依個廣告真係好治癒
固b好可愛啊
仲要係manzeno同場！

早晨多謝小澄派糧

精神！

好有動力做嘢多謝小澄

睇完呢個靚仔即刻豁然開朗
多謝小澄

我愛你呀固定b

搞唔掂真係勁可愛痴線
嚴重詞窮 除咗可愛仲可以講咩喎

痴線架 點解固菇顧可以咁可愛

臨瞓前表白固定b好掛住你呀
固定b仲有對虎牙仔 好可愛

好好笑

如果其他人以為係捉姦但固b係另一回事🤣🤣

一開始睇以為固b係key上去

呀 固B好靚仔呀
粗眉大眼好靚
唔知係咪化左妝呢

每日表白
每天愛固b多一些

愛到世界末日

「迎春迎福迎安康」新年防疫福袋 2021 - 顧定軒

固b做善事 大家記得多多支持

好矮 太瘦

已經進化到見到固b隻腳仔 都覺得佢好可愛

想知固B玩咩遊戲

每日表白
固定b成日有update不過都好掛住你

不定時固定表白顧B
今日ff自己同顧B吹住海風聽住海浪聲睇海

我今日都去咗海邊睇海
幻想同固b一齊吹風

每日表白
掛住固定b
呢張百看不厭

顧B所有野都百看不厭
近排太少顧B睇
又翻睇左啲微電影同學生作品
好掛住顧B

嗚啊攝鏡菇好可愛

Alina嗰張都有小小的咕菇顧
話唔定係夾埋要放攝鏡咕出黎

兩張固定b都有攝鏡好可愛呀

覺得Alina嗰張嘅固定b係行過唔小心攝咗鏡
然後Manson嗰張係佢發現人地影緊相特登行過去攝鏡

好傻豬好可愛呀

兩張連住睇好有畫面

Manson係咪特登放有固B呢張㗎
攝鏡固B勁得意 多謝翹哥

嗚呀

多謝小澄又派糧
呢個look真係好不得了
我好興奮呀.jpg

好期待

小澄果張靚D嘅

但一時之間都接受唔到

暫時都係鍾意黑啡🍄 安慰自己染髮嘅嘢兩個鐘就咩色都變到啦

漂咗都好正
新造型係咪有角色拍

呢個look好得好驚喜！
好期待！唔知彩色嘅固B係咩效果呢

一開始望係會唔慣嘅
但試多啲唔同look都好呀
發掘多啲可能性
固B都係啲唔鍾意比框框限制住自己嘅人黎架嘛

我都好中意好期待
有啲壞壞感覺

我直頭係覺得好誘人

小惡魔嘅感覺？

Same
講真我未睇得慣 需要時間適應下
但固B咁cute 實carry到
亦都支持佢發掘唔同嘅自己

好期待呢個造型好正

好期待今個禮拜！！！
好想快啲睇到白髮顧

好期待
妹妹巧興奮

已經巧期待了
可唔可以快啲到本周尾

好興奮

好興奮好期待快啲到禮拜尾好冇

會唔會係同一個

呢個ff都不錯

希望有一首屬於固b嘅歌

瞬間變回可愛咕
骨子裡滿是可愛～

每日表白
期待公開染髮咕

喺tg谷見到有顧定班底襯嚟緊新年整咗咕菇顧嘅揮春應援啊啊啊啊勁耐冇貼過揮春今年為咗咕菇顧要痴返喺屋企
大家快啲都去填form拎想星期六日去拎嗰陣同大家相認一齊吹奏咕菇顧
表示年紀大了追星有啲孤獨

諗緊痴喺屋企定office好呢

今日除左表白咕菇顧
仲要表白donki絲
揮春真係好靚！！！
多謝donki絲 辛苦曬你啦

唔洗表白我！

咁靚嘅揮春係由一個熱心嘅顧定班底設計嘅！

佢ig係 @hougoi_story 佢專係畫咕咕㗎！未follow嘅連登班底快啲follow佢啦～

同埋要鳴謝埋露眉絲幫手同我一齊搞行政同埋財政上面嘅嘢

希望到時見到大家 大家攞咗揮春返屋企都貼出嚟 令更多人都認識咕咕嘅美好

好多熱心顧定班底
多謝你地令更加多人見到咕菇顧

飯隨偶像
偶像係一個溫暖真誠嘅人 我相信班底們都係

不過
最要多謝嘅係咕菇顧
佢過去嘅日子真係好努力 所以先令我地見到佢

咕菇顧 唔知宜家您仲有無mon po
但係我想同您講
多謝您喺過去嘅日子一路堅持努力唔被打沉
我地今日先可以見到您
未來您一定可以發光發亮

真的 很感激有咕菇顧
以前我都無追過星
追左咕菇顧之後先發現追星可以咁溫暖
有咕菇顧成為我第一粒追嘅星 感覺自己好有眼光

辛苦晒donki絲同埋露眉絲！仲有幫手畫畫嘅顧定班底我真係好鍾意睇你啲畫（希望po主會見到！！）
期待星期六日拎到揮春番屋企貼有固b陪我過新年

揮春好靚啊已經諗好要痴係邊
有啲期待同大家相認

呢兩個look都好cute cute呀

有咕菇顧成為我第一粒追嘅<港星> 感覺自己好有眼光

辛苦晒你哋每一位
多謝咕咕令到一班咁好咁叻嘅人凝聚起嚟
填咗表表示好期待可以快啲攞到
嚟緊仲有白菇顧嘅限定計畫 好興奮

我都係大家星期六定日去

填好咗啦
到時可以同大家相認圍爐下

呢個係未細個做過靚模

呢啲風格妹妹好中意

辛苦晒你哋啊
整得好靚！琴日一見到即刻光速填表
期待見到實物 亦期待相認啊 雖然我毒L性格應該唔敢點出聲
預祝各位顧定班底新年快樂先

同Manson個post真係有啲似喎

固定b著oversized好好睇

真 唔知佢哋兩個有咩project呢 其實係咪BE訪問？

我估佢地月亮輯相係BE訪問影嘅

好期待好想快啲聽佢哋討論愛情

覺得佢哋啲愛情觀會好有深度
想聽多啲佢哋講依啲

諗起果張 小儀manzeno 合照？

每日表白
期待固定b更加類似風格嘅model production

可能係

好感動顧定班底會一直支持你㗎！！
顧定b好sweet 見到你笑我都會跟住笑

我都好感動啊
好多謝你一直以嚟嘅努力
我會同你一樣繼續努力落去
唔會再逃避現實

固B真係呢個世界上最sweet嘅人嚟
唱得好好 進步咗好多
有機會見證住佢嘅進步同成長 實在太好喇
我愛固B 我愛小澄 我愛顧定班底

固定不定時表白固b
點解呢個人可以咁sweet

真係好感動
聽完忍唔住要表白
我愛顧定軒🧡

想像緊大家一齊陪固B慢慢的進步 慢慢的老去 覺得好幸福好美好

一齊努力進步真係開心
旅途上有你們 真好

痴線呢個人真係好sweet
點解可以有個咁好嘅人我愛顧定軒
我都好愛呢到嘅每一個顧定班底

Sweet到爆咕咕唱歌又進步咗

咕菇顧呢張會唔會太得意
已經分唔清究竟小白得意啲定係佢得意啲

黑色嘅小白同白色嘅小白菇

固定B染完番屋企
小白有冇唔認得變咗白色嘅🍄🍄

有無人都係成日諗返起決賽個時見到咕菇顧個種感覺一睇返啲相就好掛著佢
我好想再見你呀顧定軒

有無巴絲有用clubhouse
如果開個chatroom一齊傾計可唔可行
想瘋狂同大家吹奏固定b

未用過呀 點玩法

每日表白
可愛固定b與小白

菇菇小王子

呢個小王子咁靚嘅
想一直守護你啊顧定軒

好靚呀
想住進這個小王子的星球

呢個頭超乎想像地襯佢
好有異國王子feel

小王子look好正終於可以清楚咁睇白髮菇
條片我睇到嘩嘩聲

我哋嘅小王子

邊有小王子咁靚仔嫁

已經睇慣咗呢個髮色 好正

固B話頭痛
呢兩晚太大風
係咪吹親

唔怪之得瘦左 嗚

顧定B插花❤️

輯相影得好靚呀
啊唔係 仲有固定b本身都靚

好想睇固B嘅舞台劇！

每日表白
G持我哋嘅小王子

我沉晒船啦

點會有咁靚仔咁懾人但又咁可愛嘅小王子

我可摸耳申請做隻狐狸

白髮咕有style

哇好多gif呀第二張係我睇固定b個樣黎架喎
大家對住啲qq嘢個樣都會一樣

好靚仔
想做佢嘅國民 生活係同一個空間

越睇越正
想同佢一齊染白髮了

X2 望住固定B個樣就會變到好似第二幅圖咁
基本上睇呢段片嗰陣就一直維持住呢個表情
呢個人真係好可愛

冇錯
我啲朋友都覺得我傻咗了
但固b真係好可愛

毛鬆鬆 可愛到痴左線

呢個髮色好襯佢
以前見好多染呢啲髮色嘅人都覺得偏向mk
但點解固B染係變左有氣質嘅

固固新頭好得呀
嚟緊牛年會繼續同佢表白

每次聽顧b嘅訪問 都啟發咗我一啲野多謝你啊顧定軒 我都會勇敢跳出自己comfort zone
呢個look靚仔到傻 入面有套西裝咁嘅野好型

一齊睇full version

真係好鍾意聽佢分享
好有意思

無濕濕地

毛神神咁 厚厚地 完全第二個feel

好好睇呀

佢講嘢好有深度
經歷咗好多體會好深咁
姐姐呵返

大家記得笑多啲同分享愛俾人啊

推一推 多多支持

睇到最後我都跟住佢眼濕濕左
固B感染力真係好強

依一句真係好感染人心

zeno 向 mi 同alina live ahhhh

完全miss咗

每日表白
可愛固定b同嫲嫲

固B sᴀʏ ʜɪ

固定B咁可愛
緊係有掛住你啦

好qq有啊

點會唔掛住啊

我都好掛住你啊固b
今晚有嘢做miss咗live

又要表白咕菇顧
一日比一日鍾意呢個小王子

啲相真係好靚
固b真係好靚

每日表白
想被固定b探班
Gordon係固b拍一套關於兒童之家短劇嘅室友好兄弟呀
唔記得咗劇名 應該RTHK

考古組
套短劇叫《天涼道秋》
幾感人架

呢個頭我非常ok

成套衫同個髮型超級襯

得閒睇

佢依家真係好似係動漫行出嚟咁

每日表白
想被咕菇顧餵

補圖

想同佢一齊餵鴿
兩個成手都係麵包碎碎

最近有啲忙冇機會表白
我都好想做固b隔離嗰個小朋友終於可以瘋狂睇白髮固

固b好鬼cute諗起細個都成日唱呢首歌
成日都覺得固b個頭係灰色

嗚呀上緊堂見到固b出story即刻cap低先
想比咕菇顧提我認真上堂

條腿會唔會太幼呀
固b又瘦咗？
我可以同佢換

佢係咪太操勞忙到無時間食飯嗚嗚

固b真係勁可愛勁搞笑
我已經loop左好多次
用左半個鐘睇呢段十幾秒嘅片

每日表白
古靈精怪咕菇顧

媽~咪~

固b係咪愛上咗跳舞
有機會見到佢要唱下媽咪麵

兩個都好可愛

白頭佬

係天使 我見到兩隻天使

小白同固b都可愛到爆

黑白配想睇唔gel 嘅銀髮look

每日表白
可愛固定b同小白

好可愛 好肉緊呀

啊
我心臟承受唔到了
甜到糖尿

啊大大個福利

海量Manzeno福利

好cute呢個互動

Manson: 搭個膊頭做朋友

Zeno: 哈哈哈你都呃都我耐

Manzeno

志良與麥飛

呢兩張

：衫都除埋 大家明啦
：係囉！
.
.
.
：等陣 頭先我答係囉
呢個訪問好q

搭膊頭嗰張嘅Zeno好攻

甜到痴咗線
點解呢兩個人咁可愛

衫都除埋真係不得了
求下viutv開劇俾佢哋啦
佢哋開到聲叫大家產糧喇

不得了

佢成個訪問都攻過manson

靚到癲！

向街買緊年花都忍唔住上黎po

嗚嘩

我都覺我都覺

真係好靚
佢哋嘅氣質好夾

一個唔小心逆咗cp但我可以

靚到我語無倫次
只可以原地爆炸

Take my money please

啱啱喺FB睇埋呢段 更加不得了
靚到想喊 襯到想喊
你哋結婚啦好嘛
Manzeno宇宙第一

好好j

承接:

好啦咁你同manson

多多表情

可愛加油

好多糧呀今日

唔好意思 要洗版了又表白Manzeno
拍得太靚

呢啲相真係勁靚唔知會唔會有硬照呢！

Magazine應該有

痴線
好唯美
點解呢兩個男仔可以咁匹配咁合襯
好完美救命

覺得佢哋好適合拍王家衛嘅電影

比Manzeno洗版
我很可以

段片好正
同埋好鍾意佢地啲分享

祝大家牛年固定快樂健康

新年快樂啊大家祝大家每日都好似小白咁梳乎

祝大家新年快樂，身體健康日日都好似小白同固b咁過開開心心

祝大家好似固B咁固定精靈

祝大家牛年固定健康 固定好運
好開心喺鼠年發現到固B 認識到大家
牛年大家都一齊繼續愛固B啦

祝大家牛年快樂！身體健康

同小白一樣繼續愛固b

依個笑容好過分

辛苦哂donki絲同號外同有份幫手嘅所有顧定班底

辛苦晒有份幫手嘅顧定班底
已經將揮春貼係門口對住

新一年祝固定班底平安健康
繼續表白固固B

小白個樣超搞笑
瞓到唔知畀奴才偷拍呀

每日表白
牛年Manzeno繼續固定咁可愛

小白: 有無諗過我都有偶包㗎

好搞笑
有無人知佢哋做緊咩

係咪扮緊火影定唔知龍珠

孝順咕
要同嫲嫲都身體健康 開開心心

啱啱掛住睇膠戰Miss咗咕咕Live

我都係啱啱做緊嘢可唔可以俾我睇到一次固b live

miss咗孝順咕

咕咕好少save live

又有一段訪問岀咗啦

Push

呀我又miss咗

快啲去tg grp睇返

固定講嘢真係好好聽
佢嘅分享往往都係好入心
好似佢自己消化完 沉澱過
再分享返出黎嘅感覺

今日情人節就同咕顧講下自己嘅感受
自己由造星一追到造星三 當中都有鍾意過唔同嘅人
但係固b比我嘅感覺係特別唔同
自問自己一開頭真係無留意到佢以前嘅作品
所以佢比我嘅感覺係一個普通素人
佢唱遇見 不過不失 把聲好特別 好catchy
開始有少少留意到佢嘅特別
咁啱個陣時有男排女將 見到係同一個人更加去留意佢嘅表現
覺得牙傾仲有顧定軒好似同一個人咁 對自己嘅目標好明確 會奮身去練習 做自己鍾意做嘅嘢 覺得呢種性格係娛樂圈係好少見
佢會好真實咁表現自己 想喊就喊 想嬲就嬲 唔需要去在乎人地嘅目光 我好鍾意 覺得咁樣嘅佢好吸引 散發著光芒
佢嘅出現係造就我人生第一次追星
一朝早就化定全妝 係大西北搭車去九展
一個自己未去過嘅地方
係緊張 期待 興奮對過所有其他嘅情緒
特登問人借左相機就係為左好好咁紀錄低見到咕菇顧嘅每一秒 （下面張相都係自己影）
因為你 我做左自己好多以前未做過嘅事
因為你 令到我覺得唔需要咁在意人地嘅目光
因為你 我更加大膽做自己 想將香港嘅明星推廣出去
二零二一年二月十四號 多謝你顧定軒
同時祝大家情人節快樂
小澄辛苦你 顧菇咕都要繼續加油

每日表白
情人節表白
我超級愛你呀固定B
祝你同嫲嫲小白小澄同各位班底都過個甜蜜情人節

固b同班底情人節快樂我唔會忘記第一次係九展見到你有幾開心 幾激動你真係好warm 好sweet
希望你每日都開開心心 快啲揾到陪你一齊食格仔餅嘅人

祝大家情人節快樂
希望大家好似固b咁可以快樂
搵到個中意食格仔餅嘅人 一齊白頭

祝固B同所有顧定班底情人節快樂
祝有情人終成眷屬 未有情人嘅可以快啲搵到一個可以陪你哋一齊食格仔餅嘅人

有嫲嫲錫嘅固b好幸福

情人節快樂！

情人節個個都放閃
一見到固B同嫲嫲嘅相
就覺得固B係亂世中嘅清泉
固B真係好sweet呀

固B放心 你一定會遇上同你一輩子嘅緣份架

每日表白
固定B嘅笑容真係好charm
要笑口常開啊

沒有固B story睇的一天 陰

好唔慣冇佢嘅story希望固b今日都過得開心同平安

每日表白
我哋好掛住你呀固b

依輯影到佢哋好多面
活潑咁踩單車又有
型格咁擺pose又有
空靈咁企喺度都有

硬係少左啲野咁
不過固B過得開心平安就好了

每次見到佢踩車
就覺得佢真係比排球耽誤嘅單車手
真係踩得好好
唔知係點train返黎架呢

想佢拍單車少年
可以固定踩單車

點解可以咁靚仔

點解素顏都咁完美
固b皮膚已經好好 小心用呢啲會傷毛孔呀

每日表白
梗係睇你同聽你把溫柔嘅聲啦

把聲真係好鬼正
好似係耳邊講秘密咁

小澄又派糧

妹妹唔得了

紥鐵小王子
突然由模特兒變紮鐵

索得咁肉緊小白會呷醋
好想做隻貓

每日表白定先
希望咕咕有睇到班底對你嘅鼓勵同愛啦
因為我地好想多謝你嘅付岀同力量 感染左好多好多人
多謝顧定班底們一齊去追呢粒寶貝星

祝大家生日快樂

人日快樂
祝大家生日快樂

祝大家人日快樂 生日快樂

聽日未開市好想趁下熱鬧但個人名list長到

祝大家人日快樂

大家人日快樂！

又靚又乖

即刻後悔冇去添

經理人ig之前有話白毛毛係2月限定

唔緊要啦 染髮兩個鐘就唔同色

好明顯我都係like黑色

快到
不過咩髮色都咁可愛啦

無錯 咩色都like
唔同色有唔同feel
期待下次再試其他色

每日表白
染返黑嘅咕咕

覺得佢咁樣sell狂舞派3真係好得意

黑頭貼小子

黑頭貼公司快啲搵固b做代言人

ho sweet sweet ah

繼續每日表白咕菇顧
希望大家可以一路繼續支持佢

入咗場睇夜香 咕菇顧嘅演技感覺又再進步咗
果啲眼神所演出嚟嘅遺憾同埋無奈好正

希望之後繼續可以同咁溫暖嘅班底們繼續跟隨咁好嘅咕菇顧

每日表白
孝順咕咕

可愛到暈好想養呢隻咕咕貓

可愛到震
又會比佢捕捉到呢個moment

角度仲要啱啱好
真係不得了

開左新fansclub大家快啲科勞
唔好miss左任何一個資訊

係到都祝三位adminsss加油努力比心機！
.
.
.
btw想問下係咪代表以前個個宜家唔係official？

哇恭喜囇 好想快啲有得入會啊啊
我諗應該係？好似無update好耐

已經follow咗新adminsss加油啊
我諗應該係？

應該就係啦
換個形式姐
明白架 只要繼續支持固B就好

究竟係咩重要消息

今晚citiplus發佈會有固b

到時個場應該好多人
又軟仔又Elva又Zeno
希望唔會lag到乜都睇唔到

固B今晚對眼bling bling到不得了

ho leng 仔呀今日

依個look真係不得了

好得呀好得呀

又靚仔咗點搞呀

我都覺得固B越黎越靚仔

每日表白
咁靚仔點算啊固定b

笑容好好睇

容光煥發

好羨慕佢對大眼睛

每日表白
期待你嘅創作

哎呀 下面個下笑好charm呀

每日表白可愛善良有才華嘅咕菇顧

表白排球固
好想同固B打排球

我都好想瘋狂剎波俾佢接

Viu幾時開套男排2俾固b

每日表白

狂賀
咕菇顧好叻仔呀

開心

大家幫手report

固b今日都好可愛啊
想講固b同好多人都好fd

人緣真係好好！
咁樣嘅人真係好值得我哋中意

固B人咁好 一定好多朋友
好羨慕固B嘅朋友嗚嗚

每日心入面都許願 嗚啊如果我地有機會做到固B嘅朋友就好啦

大家準備好入FC未

I’m ready I’m ready

I’m ready準備填表入會

好緊張 希望自己係頭30個啦

做唔到頭三十了

一齊集氣！！

好想快啲知

唔知係咪頭三十呢

唔知點解覺得好好笑一入黑人

咕b竟然會回應 笑死我

尋晚半半夜入咗
但google無自動reply
email 番個form黎 （平時網購有）
可能無send到出去

咦 你咁講我都無
不過可能係佢無set到?!

其實我都冇
會唔會係咁啱咋

Anyway恭喜donki絲做到頭三十個！

可能佢冇set到俾返副本
我都無收到

整form嗰陣要set架
無set到就唔會send
好感動呀 我都得左

恭喜恭喜！！
好夜兩點度先send 都預左冇頭三十

恭喜！！點解班底們都咁快手
羨慕

嗚嗚嗚好感動 但無啦啦見到自己名好唔慣

班底們都好nice好有愛呢

我廿幾分鐘就send都唔得
大家好勁

竟然！！我係頭10分鐘
勁緊張好彩有頭三十

好羨慕btw恭喜晒各位拎到簽名相嘅班底

班底們都好快手
希望快啲有fans meet同大家見面

表白固B
呢個慵懶嘅髮型好正

小白視覺

呢個髮型我好okay

順毛好睇 揮手

好羨慕呀
我都想係九展個頭返工

好羨慕
我都想見到固b

日常表白固定b最鍾意睇快問快答

望住固b糾結嘅樣同埋笑得好燦爛嘅樣真係好治癒

依排大家都辛苦了
大家要記住我哋有固b

大家都要撐住
唔開心嘅時候就睇吓固b治癒吓啦

係
大家都要加油

大家投左票未！
All in 咕B
支持夜香！

投咗啦
今次真係可以投劉謙做最佳男主角

每日繼續表白咕菇顧

幾時先有新作品睇

近排咕咕好似有野拍緊？
好期待
一路睇住以前啲作品一路等

好期待呀！
唔知會唔會係音樂作品呢

好想快啲睇唔知係咩呢

多謝小澄派福利

今日有好多咕B
好開心
有排J

套衫好靚好襯佢朱炳大個仔了

朱炳識gel頭了

個衰仔咁性感打開曬個心口
流曬鼻血啦

天氣凍想幫佢著返件衫

想幫佢扣翻好啲鈕

姐姐頂唔緊啦

祝固b、圍爐區嘅大家同埋各位顧定班底白色情人節快樂

白色情人節快樂！

白色情人節快樂

固b同金jer廣告

牙傾同方丈

好正嘅組合呀

擺靚仔咕菇顧嚟旺下個場先

幾時有得睇固b做舞台劇呀